突發，發現絕對勝利方程式，和理非都可以做

全港多區極多路障＞被罷工被罷課＞手足人數增加＞白天各種方式開戰至夜＞入夜街坊掩護接力＞夜深隨機快閃各大道路路障＞全港多區極多路障＞Loop......

宜家連和理非都會幫手Set RB
大家千其唔好咁做，咁樣成個香港運作唔到嫁，千其唔好